民協六四集會上訴被駁回 副主席何啟明轟寧放寬通關都不准悼念

民協六四深水埗集會上訴被駁回 何啟明轟寧放寬通關都不准悼念

支聯會維園六四燭光晚會30年來首次被禁，民協副主席何啟明申請在深水埗楓樹街遊樂場舉行的六四集會同被禁止，上訴亦被駁回。

何啟明批評警方借防疫掩蓋政治打壓，指如以警方原則，很多場合都不適合活動，並斥政府有意放寬粵港澳三地通關，卻拒絕批准集會，「粵港澳都可以放寬，點解集會要揸到咁死？」

CCTVB維穩再現 再次喺YouTube上面打壓手足頻道